一人一個藍店攻略

Starbucks:
1. 買其他野飲入去 帶埋電腦/ipad
2. 一個人坐最大個張枱 人地問有冇人坐話有人

美心皇宮:
1. 大事大節打預早去book枱 叫埋朋友一齊book 最好一人一圍

元氣:
1. 影低班後生港豬/藍絲放上連登 俾同學同事睇下佢食元氣幾垃圾

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

正 美心果個可以hold到當日先話唔去～

記得用太空啦

唔洗用太空卡 book完枱唔會犯法？想長玩長有另計
一人叫三個fd都差唔多

月野兔兔其實好慘

勇武應該割和理非蓆

以後唔會再出嚟

收皮啦你

推

元氣毎日拎飛但唔去

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問做乜諗嘢呀你(會員#301797)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?